Tento CD disk obsahuje archivni verzi
prezentace zapoctovych praci studentu FI MU
promitanych na 3. filmovem festivalu FI MU
23.5.2003 na Fakulte informatiky MU.
 
Material slouzi k vyukovym ucelum -- vyuce predmetu
PV113 Softwarove elektronicke publikace. Neprodejne!
 
K prehravani otevrete internetovym prohlizecem
soubor index.html v tomto korenovem adresari.
Potrebujete mit nainstalovany DivX kodek verze alespon
5.0.3. Pro Windows ho nabizi k instalaci autorun,
pro linux ho najdete v adresari tech -- verze 5.0.5.
Pokud v linuxu pouzivate napriklad prehravace 
Mplayer (http://www.mplayerhq.hu) nebo 
Xine (http://xinehq.de/) v dostatecne nove verzi 
(testovano na 0.90 resp. 0.9.21) nemelo by byt potreba 
instalovat dalsi kodek.

Nektere materialy jsou ve formatu PDF
(je treba prohlizet programem Adobe Reader verze 4.0.5
ci vyssim; verze 5.0.8. pro Linux a 6.0 pro Windows
je opet v adresari tech).
 
Prejeme vam prijemne studium s temito materialy.
